有無巴打有Follow張黛比/張代瑋ig?

有無巴打有Follow張黛比/張代瑋ig?
佢尋晚upload左兩條片上ig story
有無巴打有backup到

Who

留名
以前follow開
而家唔知點